最近成日都火燒心 好難受

一個月發生2-3次
通常食完野 或者夜晚訓教就會發生
搞到訓唔到教
究竟係咩情況引起？

點解唔睇醫生

胃酸倒流

便秘

食嘉胃斯康啦